唔陪瞓唔陪酒 日第一牛郎靠樣靠口年收$2100萬

有「日本第一牛郎」之譽的羅蘭德（Roland）一直堅守不陪睡和不陪酒兩大原則，單憑被形容是俊俏的臉孔和甜言蜜語逗得女客人樂不可支，他甚至有偉大目標：「我要讓全東亞的女孩感幸福。」

羅蘭德18歲中學畢業後入行，現年26歲的他年薪達3億日圓（約2,115萬港元）。他堅持賣藝不賣身，單靠聊天及賣酒，最高紀錄曾在3小時內賺1000萬日圓（約70萬港元），「我想優雅地賺錢，飲酒及宿醉不是我要的生活。」

羅蘭德一人的生意額佔了整間夜總會的1/3，他同時是夜總會董事，亦身兼模特兒及專欄作家，每月收到薪金後就去瘋狂購物，過著豪奢生活。

日本傳媒貼身採訪羅蘭德，紀錄他一天的日常生活，發現他花錢絕不手軟，隨便逛街便買了一隻名錶及一輛勞斯萊斯。記者問他為何要買錶，他也難以解釋：「能解釋的喜歡，就不是真正的喜歡了。」名店店員也指他每次都是隨便看看便付錢，「而且全付現金」。

羅蘭德住在5星級酒店的豪華套房，一晚索價40萬日圓(約2.8萬港元)，他解釋不買房子是因為打掃太麻煩，「如果要我花一個小時打掃，不如把這些時間令全東亞的女孩子感到幸福」，他另在酒店租了房間存放衣物，生活極盡奢華。

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“3”個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？[/quote]

就睇對眼都知佢平時扑唔少女